有Reddit/Twitter acc嘅你，香港命運係你地手上

快啲同班外國人澄清
我地冇贏到任何野
唔好恭喜我地住
美國人權法一定要通過

我已經瘋狂同人解釋緊
大家一齊努力唔好俾中共奸計得逞

第六訴求

五大訴求 缺一不可
咪撚改口號
送中仲未正式撤回 依家只係動議

求下你地睇埋呢篇文
大家點睇脫共？

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

唔好再貪 快啲用twitter同外國人講返未贏啊

大家幫手解釋呀

推

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

推呀 文宣呢

小型文宣link
Reddit:

搵香港post
twitter:
美國眾議院議員twitter列表

美國參議院議員twitter列表

Marco Rubio twitter :

美國共和黨twitter

美國民主黨twitter

5 demands, no one less

此四句為小弟改詞
源自美國愛國歌曲
《America the beautiful》

對方睇或者有聲？
歡迎改動 / 一人一句加落去

原詞：
America America
God shed his light on thee
and crown thy good with brotherhood
From sea to shining sea